---
layout: "overview"
title: "Baukeller von ThanksForTheFish"
date: 2019-12-17T18:07:55+01:00
legacy_id:
- categories/1677
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1677 --> 
Dieses ist der Baukeller von Ralf, Felix, Florian und Philip. Momentan ist der Zustand nicht gerade besonders, man sieht aber dass er bespielt wird.